（銀行業同志）有冇人做日本bank?

福利 文化 人事如何
有冇日本妹

做緊cixxbank 垃圾
文化好差
好難頂

推下先

真係冇人做？

你做咩部門?分行?

係

citi定CICC

我試過去citi分行之後份問卷填0份
再寫"職員黑面"係comments度

我岩岩開始系cixxbank 做 想知邊方面難頂

都要睇咩位既

系你老母

香港既日本bank都無做retail，那有分行

佢地全部都係做wholesale

點差法 可唔可以分享D黎聽吓

日本嬸就有

主要做公司，前景點？